新疆六月飛霜 500 羊因夏天剃毛慘被凍死

近日中國水災災情嚴重，部份地方的天氣亦顯得反常。據內地媒體報道，新疆上月 29 日突然下起暴雪，氣溫隨著降低攝氏 8 至 10 度，山區氣溫最低降至零度以下，許多因夏天剃毛的羊更因此慘被凍死。

新疆上月 29 日突然下起暴雪
山區氣溫最低降至零度以下
導致至少有 130 多輛車、400多名遊客滯留，以及近 500頭牲畜凍死
據內地媒體報道，新疆伊犁特克斯縣從 29 日起下起大雪，雪平均厚 4 厘米左右，偏遠山區積雪厚度可達 50 厘米，導致至少有 130 多輛車、400多名遊客滯留，以及近 500頭牲畜凍死。由於大雪突如其來的，不少羊由於沒有羊毛禦寒而凍死，經濟損失近百萬元。

D羊係無辜架！

六月飛霜
D羊好慘

新疆6月日均最低19, 最高29

即刻整羊肉祭

唔著返件 羊毛衫？

個個笑得哀傷

北半球六月落雪
六月飛霜

六月去新疆穿衣

新疆6月份的平均氣溫在17到28度，北疆的溫度在28度左右，建議遊客穿襯衫、薄長裙等清涼透氣的衣服，晚上的溫度在17度左右，建議遊客穿套裝休閒裝薄毛衣等保暖的衣服。

講緊舊年天氣

下次，半個北京變鹽柱